[最大惡極]Sony Xperia XZ Premium

好似幾好J，有d想試下sony

shit，打錯左好多字

一定好貴

起碼要$6k.....

今時今日 仲邊有能力年年用幾千蚊追新電話

好似幾正

幾靚仔又特別

S835+4K HDR mon
好似仲有雙喇叭

等佢出1個月睇下d人出使用體驗得唔得，再決定買唔買

終於出返部似樣,btw罪大早買一定中伏

會唔會又係3gb ram

出晒spec

好耐冇用android, 而家d ram其實用唔用得哂, 我見有d 6gb ram都痴線, 我部電腦都仲係4gb ram

個光圈好細 會唔會又出現油畫相

我用緊xz，我等年尾個部

電腦4 gb ram係你問題

Sony 次次都講到 d 電話個相機好撚勁，不過次次出黎都係垃撚圾

mwc 好似會有部野出8GB ram

冇人叫你評價我部電腦, 唔好九唔搭八啦

冇人叫你講你部電腦, 唔好九唔搭八啦

4GB RAM電腦

4gb ram夠打gta5

2017 flagship出4gb ram 機

當電腦都有4GB ram, 旗艦電話一定要有32GB ram先可以叫旗艦！

岩岩先換左粉紅色XZ

要咁多ram把鬼咩

個mon係IPS黎, 好似幾正

不過電話mon咁細出到4K有用咩

VR正，同埋4K只係載體，HDR色正

影相又係油畫?

之前3gb大把人屌落後
依家4gb又有人屌

z5p 用家表示，4k 用過返唔到轉頭

一定架啦

其實4k 除左解像度，色域都闊左好多，之前同個fd 部XZ 比較過，睇同一張相Z5P可以顯示嘅顏色層次比XZ多好多

835 都係 qc3.0???

好似話用到就用到但係佢唔用

因為d人屌3gb嗰陣人地出緊4gb
而家人地出6gb樓上 sony先4gb
我覺得4gb一定夠大部分人用 但係你spec追唔貼人個價又貼住人嘅時候 實會比人屌嘅

得咁少電量行4k
倒水咁倒

肯定超倒水

反而XZs應該會慳電一d 而且又有4gb ram

好吸引
但係又唔想用咁多錢買電話
希望唔過6000

遲過s8出 所以有s835好似係

無可能啦
依個specs咁頂級

問題係用緊android 呀

960格慢鏡 好想玩下

買左xz

lg g6 果邊4gb ram提都冇人提
sony 呢邊就屌晒鬼
唔通sony 用家 真係特別難服侍

已經考慮緊XZP還是G6....
XZP個背面好好J但G6好吸引

有冇z5p user講下4k mon粒電係咪倒水咁

Z5p 粒810最倒水，煲劇時間同其他機差唔到幾翗，唔認為係個mon特別食電

我驚燒板